新北市懶豬三文治-雙起司戀乳熱煎吐司

我依家狀態同佢差唔多

D肥膏流哂出黎?

冇菜，不了

唔食菜的

不柯屎，很臭

不痾屎又點會臭

定仔臭唔臭？

腳很臭

米癲拉
定延全身都散發出芬芳架

食完一定滯成日 不了

有臭孤 ?

唔怕聞

我聞她全身

印仔偷人圖會唔會覺得自己好無恥

成篤泥咁攤喺度

推介非自食

屌你 呢啲時候出呢啲邪惡post 好餓呀屌！！！！

宜家開始每日都會po一樣我想食既台灣美食

下面果份好似幾正

油到仆街, 睇到都飽

唔臭
利申成日聞

米癲拉

定仔腳腳很香甜